其實眾籌請之前劈炮個幾個監警會國際專家做警暴報告上國際法庭有無用

眾籌再講所羅門幫手請佢地做報告
橫掂之前所羅門有講過請國際調查委員會

可以一試

你自己請佢地唔會有調查權，傳召權。完

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

係監警會都一樣
只係比錢佢爆料

所以先要有調查權嘅組織

咁即係咩都唔做？

我覺得有巴打做過報告唔係無用

只係做個名唔夠響

簽左保密

人係香港以外 又係鬼佬 呢d野等於廢紙 就算係告密者出於公眾利益考慮 受保護

歷史文件